# README #

Deze repo bevat alle oefeningen van de module Programmeren 3

### What is this repository for? ###

* Per les is er een map. De namen van de mappen zijn in kleine letters geschreven.
* Ze beginnen met les, gevolgd door een volgnummer.
* Versie: Schooljaar 2019-2020

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Om de oefeningen te maken moet je beschjikken over een editor waarmee je C# kan schrijven

### Contribution guidelines ###

* namen van mappen en bestanden in kleine letters

### Who do I talk to? ###

* Jef Inghelbrecht
